最近買左d咩硬件？

真空破壁機

鎚？